［突發］賄選舞弊抹黑出現了

賄選舞弊已經伸延到泓景台？今天有一份鄰區「抹黑」選舉海報貼在泓景臺天橋底, 查該份選舉海報並沒有得到參選人同意, 根據法例未經當事人批准而招致的選舉開支已經觸犯選舉舞弊條例！
該區參選人有與本區同屬參選人「李祺逢」的經民聯黨友 「黃永威」及獨立參選人「馬愉生」。

iCAC?